Was geht mit CVCS nicht, was mit DVCS geht?

8 -10 Seiten inkl Bilder/Tabellen
Christina ist nur 2 Tage in der Woche hier
Literaturverzeichnis für Bilder und Texte gemeinsam
Überschriften dürfen auch an den Text angepasst werden

Wegen Geheimhaltung kurzschließen